香港買牛肉

有冇巴打知道香港邊度有便o既碎牛肉賣，最好有標明脂肪比例
百佳惠康果d minced beef好似好肥咁 街市買新鮮又貴到hihi

我都想知 牛肉貴 食雞柳算